屌你老母無買奧希金斯

屌你老母

joey巴 想出嗰下1001左

頂你

0:2 屌出聲

佢地推post推太快

樓主仲未上水

1.4幾就唔好串啦
前幾日先有人屌完

無串...買盤

屌出聲

Sor 認錯kfc
自膠

0530 波特蘭伐木者 0/+0.5

依場唔大信心 自己決定

kfc唔中就緊局啦

要屌芝加哥了

得返165蚊? 去食KFC啦

你唔係買左紅牛咩?

得翻165夠我玩馬仔上200了

樓主weak 又唔上水

最撚嬲係迪安個撚樣

伐木者 有無買?

同路

迪安入波我就過200可以跟b gor了

有冇人買左甘美奧

我

6點有冇水

你夠錢買咩?

weak

除左盤就冇啦咩？

B哥 weak

利昂 [0]

睇埋6點訓一個鐘算

買乜？

0600 盧保斯 0/-0.5

利昂 0

屌左10蚊客勝
訓醒睇下收錢定收皮

skip 利昂

原因

已買

睇到變動怪怪地 最後無買

紅牛收半格

唔緊要 應該都中嘅 買左幾多

小小姐 搵餐晏仔

最緊要波特蘭搞掂

利昂加油

訓前集氣

屌 認真咩 盧保斯

波特蘭 利昂 好波

盧保斯02 正垃圾 屌你老母

我屌 利昂生性無買 買撚左個垃圾

下次買哂